\section{解析結果の可視化}
\subsection{圧力の可視化}
\begin{minipage}{0.7\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/p.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.29\columnwidth}
  \begin{screen}
    {\small
      \begin{enumerate}
      \item
        計算結果を読むために，Refreshを押す
      \item
        Last Frameを押して時刻を最終時刻にする
      \item
        RepresentationでSurfaceを選択する
      \item
        Coloringで□pを選択する
        (□は格子の値そのままで補間無し、・は補間有り=スムージング)
      \end{enumerate}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{流速の可視化}
\begin{minipage}{0.7\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/U.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
  \begin{screen}
    {\small
      \begin{enumerate}
      \item
        Coloringで□Uを選択する
      \item
        MagnitudeをX，Y，Zに変更することで，
        各流速成分が可視化できる．
        最後に，
        Magnitudeに戻す
      \end{enumerate}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{中心断面の可視化}
\vspace{-5mm}
\begin{minipage}{0.69\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/Slice.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
\begin{screen}
  {\small
    \begin{enumerate}
    \item
      Sliceフィルタを押す．\\
      (隣りのClipフィルタと間違えないようにする．
      なお，アイコンの上にカーソルを置いて暫く待つと説明が出る．)
    \item
      Z Normalを選択
    \item
      Show Planeを非選択
    \item
      Applyを押す
    \end{enumerate}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\vspace{-5mm}
\begin{tips}
ParaViewは通常，
  格子の節点にベクトルを描くので，
  Slice フィルタで断面を切らないと，
  表と裏で2重に速度ベクトルが表示される．
  なお，Cell Centersフィルタにより格子中心の値を取り出してから描いても良い．
\end{tips}
\clearpage
\subsection{流速ベクトルの可視化}
\begin{minipage}{0.69\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/Glyph.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
  \begin{screen}
    {\small
      \begin{enumerate}
      \item
        Glyphフィルタを押す
      \item
        Scale Arrayに ・Uを選択
      \item
        Applyを押す
      \item
        スライダーを動かす，
        または，
        数値を直接入力して，
        Scale Factorを0.03程度にする
      \item
        Applyを押す
      \item
        ColoringでSolid Color を選択
      \end{enumerate}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{流速ベクトルと流速分布の可視化}
\begin{minipage}{0.69\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/GlyphAndU.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
  \begin{screen}
    {\small
      \begin{enumerate}
      \item
        Pipeline BrowserでSliceフィルタを選択．\\
        もし断面が非表示になっていた場合は，表示(目のマーク)をチェック
      \item
        Coloringで・Uを選択
      \end{enumerate}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{流線の可視化}
\vspace{-5mm}
\begin{minipage}{0.69\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/StreamTracer.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.3\columnwidth}
  \begin{screen}
    {\small
      \begin{enumerate}
      \item
        Pipeline BrowserでSliceフィルタを選択
      \item
        Stream Tracerフィルタ押す
      \item
        Resolutionは50程度にする
      \item
        Show Line非選択
      \item
        Applyを押す
      \item
        ColoringでSolid Colorを選択
      \item
        Sliceフィルタ表示
      \item
        ParaView終了
      \end{enumerate}
    }
  \end{screen}
\end{minipage}
\vspace{-5mm}
\begin{tips}
  Ghiaらの論文\cite{GHIA1982387}での流線と厳密に比較するには，
  postProcess -func streamFunction のコマンドで，
  解析結果の流束phiから,
  流れ関数の場streamFunctionを算出して等値面を描く．
\end{tips}
